男仔80kg算唔算肥？？？？？？？？？？？？？？

如題

180 80kg都已經偏肥

聽閒肌肉係脂肪五倍既重量，唔知真定假

肥到仆街

好彩我得68.5

今時今日仲有人計磅數?
肌肉重脂肪好多
同埋睇你身型

輕到仆街

咪就係囉

我178cm 200磅

我170 67kg覺得自己勁肥
不過肥唔肥仲要睇你係多肌肉定脂肪，
我就大部分都脂肪

屌你老母

我181cm高，77kg重，但好多人都話我唔肥，自己照鏡望落去都好正常，唔知點解

哩樣野好睇個比例
好難用數字量度

利申 178cm 67kg 睇落正常，但個人認為偏瘦

好睇身型
健美果堆180都過百KG 好正常唔肥

180 80kg
我覺得自己好撚肥, 係好撚死肥